龍門冰室宣布接受以美金付款的最大問題就係單向換錢，最後只有龍門老闆得益！

唔講匯水問題，唔行雙向對換根本只有龍門有 jetso

龍門收取美金，客人支付美金收取港幣，草船借箭

他日 1usd=10hkd 的話，龍門老闆手持大量美金，但客人就 on99 用美金換垃圾港幣

你去過北美未

咁你幫襯佢 佢收錢決定可以收咩貨幣有咩問題
你可以揀照比港紙架喎

不要鬥黃

寫明現階段

講到佢唔收港紙咁

咁你咪繼續用港紙囉
冇衝突嫁

而家冇人唔俾你用港紙喎
人哋比多個選項你咋嘛
咁都要屌 咁請問你又有咩貢獻呢

有人逼你

照俾港紙咪得
拉

啱呀，所以我會用港紙，唔會對自己銀包出氣，但係就唔好講到咩「美金生活圈」囉

澳門都未去過

你今次仆街了實俾連登仔追住黎屌
我勸你而家好同龍門道歉

又針對同路人

成班岸上觀火，叫佢地落場去推，唔好話落手做，叫佢比個適切可行又實行到既方法都比唔到

人地提出idea，唔係迫你去做…......

一、自己選擇俾美金定港紙
二、鼓勵大家唱美金
如果日常生活都可以用美金
就更冇理由留港紙

傻啦
去得食龍門都冇腦
邊使同佢地講咁多

起碼有人肯踏出「香港用美金」既第一步我又覺得冇問題，始終從0到1既過程冇可能一下就有個完美既solution

又唔係一定要你用USD

宜家迫你用美金找數咩
超級市場收人民幣找錢都係找港紙比你架

又衝出嚟柒
咁當然 幫你講埋
希望龍門張老闆可以遲下聯合更多黃店
將個措施做得更好

有有五毛
當全部黃店都做就架空左港幣 雖然難啲 但最終既目標係可以 第二令手足們keep 住用美金 抗衡啲陰屍紙

美元經濟區。

你唔撚戇鳩啦
依家最多差價1.3%
但唔好忘記龍門收咗美元都要同銀行兌番做港幣找數

跌到10你自己唔識計數龍門貴幾多？

其實佢係鼓勵多d人換美金
個匯率係令佢賺多左1.幾%
如果多d黃店都實行 我唔介意自己蝕差價
希望多d人開始出糧換哂美金又好 換一半都好
係要慢慢開始

第一步做左先，
下一步全民美金
好有象徵意義
唔得益做黎仲乜？
而且未必有乜得益宜家

如果客人係本身有美金咪冇問題，你情我願

喺外國有啲可以用美金同當地貨幣既都係咁嫁啦
比美金找當地錢

應該順便推動香港其他商戶
支持香港是中國一部份
人民幣=港幣 1:1

我要美金去銀行幾時都有得換, 食餐30蚊飯可以收曬你手上美金? 弱智唔好學人上網

佢收美金 某程度都係想鼓勵啲人快啲唱 「唱咗都唔會喺香港用唔到㗎」咁樣姐

又一個無腦既藍絲

佢有冇唔比你用港幣？

佢寫幾多兌換你就去食幾多？

唔識換返HKD先去食？高水咪去換左HKD先囉

弱智真係無藥醫

拉

除非你收入全部係美金

運作要HKD, 你收完USD要換返HKD
手續費都係要比出去, 所以果少少都係打個和

樓主一個無腦既藍絲

佢有冇唔比你用港幣？

佢寫幾多兌換你就去食幾多？

唔識換返HKD先去食？高水咪去換左HKD先囉

弱智真係無藥醫

仲教人40蚊匯豐唔會穿

拉

咁撚快就出黎抹黑，人地有話唔收港紙咩屌你老母？

所以就係想大家唱盡啲
去到港紙變廢紙時
邊個仲返工抖港紙糧？

龍門真係好易做風眼，又俾人老屈

提提你，龍門老細精算師黎。

就算係用美金，唔跟現時匯率，佢自定個匯率都得，同一個餐，你比美金你有jetso

勁撚多五毛同狗出晒黎

講到做生意唔係單向得益咁

說明流通性
冇人逼你你

屌 又係連燈有人提倡
依家又屌
冇撚嘢呀你 又唔係唔俾用港紙
你想用咩咪咩囉

眼紅

唔找外幣好正常
唔係個個對外幣都好熟
如果收到假鈔
唔知又找比客
錢事小 被人告用假鈔就煩

3毛咁快開工批鬥龍門

樓主一個無腦既藍絲

佢有冇唔比你用港幣？

佢寫幾多兌換你就去食幾多？

唔識換返HKD先去食？高水咪去換左HKD先囉

弱智真係無藥醫

樓主仲教人40蚊匯豐唔會穿

拉

你食黃店，搞抗爭都係同銀包出氣

好嬲好嬲
好驚好驚

on9

佢有逼你用老美咩

只收美金就話係問題啫，而家佢可以比個客揀都有錯？

PULL

拉

依家就係想啲人轉美金 沽港元
黃店可以起到帶頭作用 鼓勵啲人用美金

最撚唔對自己銀包出氣既方法：奶共

係咪以為搵到位入好叻叻

人哋又唔係逼你用

唔鍾意可以俾返港幣

死黃屍搞到香港攬炒 好嬲好嬲

你覺得有問題, 你咪畀港紙囉

樓主而家唱定o個 d 美金唔諗住 eventually 要用既？
定係去美國旅行先一鳩次用？

咁你咪用港紙囉on99
咁都要出個post

當USD真係流通, 咪無問題囉.

弱智post

有咩問題
幫襯咩鋪頭都係個腦細得益

你比返港幣咪得

低級分化狗
拉

拉呀

搞撚掂你D食物野先啦
基本野都未做好 成日做埋D噱頭野

利申食過一次中伏，以為自己黑仔
比多次機會食第二次屌點知都係中伏

洗版冇用架喎，Gresham's law "bad money drives out good money" ，龍門老闆係精算師冇理由唔識，鼓勵人支付美金，但佢自己找 bad money 港幣，咁叫做「美金生活圈」？
你同我講匯水，龍門老闆用 7.75 近乎 0 風險，唔通港幣有機會去到5算6算？

他日兌6既話你唔講埋升撚硬架？

冇人揸槍迫你用美金

他日 1usd=10hkd
咁你快啲唱定等呢日

咁你用港紙囉屌
冇人迫你

分化post

五毛狗現哂形
佢有講過唔比用港幣？

不能同意咁多

Gresham's law "bad money drives out good money"

你覺得港幣長遠來計係 good money ？

龍門行到咁出位都俾人屌？搵命搏架大佬
人地迫你用美金？換算唔洗charge?成班分化撚正仆街

樓主其心可誅

好令人鼓舞,
幫港紙一次過打咗幾粒棺材釘

我當你一餐飯50幾蚊, 啱啱好1張$5 USD + 2~3張$1 USD
同你袋2~3張$20 HKD出街個感覺其實差唔多, 一樣咁方便

變咗港紙淨係攞銀仔
嚟找錢同搭巴士啦

重點係帶頭用美金

佢改咗名化灰都認得佢，同B字頭同一個臭坑

之前有post叫黃店用美金，呢家人地肯做又屌

請善用起底功能

前排有人出post提議黃店收美金，連登仔又話邊有舖頭咁笨柒將啲錢唱黎唱去

好啦依家有人做你就話佢搵你笨

知唔知你將美金換港紙，平極都要食1-3%差價？聯繫匯率波幅都係1.3%，你自己計下邊樣著數啲啦

你可以張所有錢換美金架
賣哂啲樓換美金你咪無執輸羅

諗邊個著數已經違背本身抗爭既意思

有幾多人真係比美金丫

好驚人用美金結算喎

大手沽港紙未未就收嗲啦

答唔到？
唔知你有冇去過 Cambodia ，除左遊客你有冇見過當地人買餸用美金？
90年代 羅湖商業城收HKD 找 RMB 唔知你又經歷過未？明明俾人搵笨，就以為自己係建立美金生活圈？

咁你米比hkd

咁你咪用港紙囉on9仔
有冇去過機場呀，大把鋪頭都收外幣找local 貸幣啦

哂氣，呢度d人甘心比人揾笨柒

上面咁多巴打問你又唔答
你自己講港元hkd1 兌usd10, 咁沽港元你發撚左啦，唔去做？

你都識講機場，機場明搵你笨賺你匯水，你意思係龍門搵客人笨？

我覺得美金係 good money ，所以就要全副身家沽港元？乜野 logic 來？

樓主分化狗嚟 起一起底就知

他日 1usd=10hkd 的話，龍門老闆手持大量美金，但客人就 on99 用美金換垃圾港幣

你講撚到必然咁喎，龍門大量美金賺撚硬架喎，即係港元匯價跌撚硬，呢d錢做咩唔去賺呀，easy money

鬥黃要講自己可以做乜，唔係話人衰乜

必然就要做？連登仔就算相信支爆都唔會 Put 恆指啦，改為投資美股啦？7.75 係強方兌換保證，加上找錢會 round off ，龍門老闆風險近乎0 來架，自己睇下 usd to hkd 先啦

on撚9
平時d鋪頭收人仔都1兌1.1 啦 人地夠賺啦
冇人叫你比人仔 有hkd唔比 咪蝕少少囉
第一日出街買野咩

條友可以block得
一係弱智一係5毛

咁就唔好美化到用美金可以建立「美金生活圈」啦

有邊間銀行會免費大量收5蚊10蚊美金存款仲offer咁貼市既exchange rate?
offer 1:7.75仲要收細紙係肯撚定賺唔到錢
就算你揸美金現鈔都好難換得番7.75港紙

你有無真係出去換過美金啊
5蚊10蚊美金紙幣係美國以外係唔值錢
好多找換地方換美金都offer兩個rate
$100一個rate 其他另一個rate
香港銀行入大量咁細既紙幣都要收番你錢
話接近0風險簡直係on9

根本就係
樓主五毛唔撚識

講到個操作賺撚硬，但我又唔想賺呀即係點？
你又知連登無人 put 恆指？
近乎0即係有無風險呀又？

垃圾po嚟 拉

真係好 做乜都有人撐

你睇佢講啲野就知佢on9
而家有幾多銀行/找換店真係做到7.75收你美金現鈔 仲要係$5/10紙
樓主咪試下拎張5蚊美金去銀行問佢會唔會比番7.754港紙你囉

投資有 opportunity cost 架 on9 ，你估下下 all in or nothing ？

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

你搞清楚邊個係找換先啦？龍門 7.75 hkd 先可以用1 usd ，好簡單我俾 775 hkd ，龍門係唔係找返100usd 俾我先？

龍門係鼓勵人使美金，但佢自己找港幣俾人呀

收美金換番港紙唔洗cost啊?
唔計人力cost 不如你講下香港邊度肯用7.754價收5蚊10蚊美紙丫
7.75收呢啲垃圾細紙良心價黎

你就有opportunity cost, 人地就無既
讀多d 書啦垃圾5毛，講講下前面講過乜都唔撚記得咁
放工，撚完

但之前有人開po話要流通美金又俾你哋屌到飛起

你咁勁 你可以開間做 而家有人行多一步 你覺得唔夠好 你開間做咁把炮
你d 比如好似之前d 無搶學咩人革命 散水負皮狗

唔找美金，齋收

庸記收左幾十年
快d嘈佢啦

仲要7.75
好波 賺到笑

又帶風向玩分化，人地有話唔收港幣？

我有話佢唔收港幣？

他日1usd=100hkd

Btw block

咪同外國碌卡有得俾你揀用當地貨幣/港幣一樣, 揀用港幣會有DCC會貴啲, 有咩問題? 樓主出過國未?